日本政府證實若台海爆發戰爭 自衛隊協助美軍防衛北京進攻！

係打就快

即係支那要一打三呀

連豬皮蛋粥 好好味

又見到你

ATNA

唇亡齒寒無計

澳洲應該都會幫拖

最少 咖哩同北極熊都想玩埋一份

即係美佬睇到中國越黎越癲
知道打台灣應該越嚟越大機會
話定你聽而家係點都開你波
唔係得個講字

唔用導彈嘅情況下老解其實冇可能登陸
唔講海況呢啲天嘅因素
依家邊有人敢對住機槍陣去衝驚到屎都咇埋啦
你諗住圍實個島仲好，美軍慢慢等齊人過嚟
其實諗諗吓老解真係得返用導彈呢條路

係八國聯軍
（美台日韓澳英法德）

用導彈=留島不能人
到時就等於中國vs全世界
所以應該冇乜可能用

精準打擊
支那一早有曬台灣啲軍事基地發射井雷達站甚至天然氣控制中心嘅位置
先爆曬呢堆地方
不過近海嘅軍事嘢都會俾台灣爆返咁解

覺悟吧！山東艦！

射爆大灣區核電,成個南海玩攬炒

日本成日有重大天災 自身難保

分分鐘東南亞d家國都想出手好耐

支那上面班友仔個個吃到肚滿腸肥,點會打啊

幾時到韓國宣佈
至少要頂撚住金仔

777真係好西利
可以搞到呢個地步

下面個班奴性相比之下仲勁

無既 777條撚婆 將冷戰幾十年以來一直隱藏既盟友關係揭露灑出來

根本依個世界一直冷戰緊

差在邊個大國忍唔到出手射核彈total war

甲午戰爭 2.0

摺被起角掟得死人架

背刺小隊

泡菜呢

仲唔天打台灣？ 好期待支共比八國聯軍打返轉頭打到滅國

睇戲唔會幫手
佢地自己都要防北韓，邊得閒理鳩你台灣
又唔係同你有親

屌你老母美日
中國人不吃這一套

佢哋應該係睇北韓會唔會趁亂發爛？
會嘅話咪即刻開波

要係澳洲過嚟定有基地
澳洲嚟應該要好多時間

爆埋台積電

香港都會瀨野

唔係阿哇
一個陳同佳可以連鎖反應到噉嘅地步

大陸無咩？

之前有個分析講老解登陸戰最多一次投放萬幾兵力
心諗咁撚落後嘅運輸能力學咩人登陸

呢個又係拜登嘅成就之一

歐盟制裁
日本強硬
令中國在國際上戰狼出醜犯眾憎

不過連登仔絕對唔會承認

防衛北京進攻，唔係進攻北京...

一開戰就會變臉

由支那自己亂咁行個後果仲大過打鳩佢
咁佢地到時打鳩佢我覺得係最正路嘅選擇

東面開緊戰，西南又有咖哩玩偷襲，之後西藏肯定輔助咖哩進攻

印度可能等左好耐

lm等睇連登仔繼續話拜登冇做過嘢

佢地試射好多次, 都唔知射左去邊

而且呢D高科技野, 完全係劣勢. 中共用唔到人海佢就完全無能為力.

以北韓個格，九成都會搞事
所以南韓一定唔會理南海台海既事
除非威脅到日本國土安全，即係自己都會受埋牽連，果陣先會出手

無留意呢方面嘅嘢
好奇一間
無導彈防禦系統？

了解一下中共最新嘅登陸艦075
之前共匪的確每次只有能力進行萬幾人兵力投放，如果全部075登陸艦服役之後

就可以進行數十萬兵力投放

韓狗痴撚線，早排仲同日本仲拗緊歷史問題
早幾日美韓又唔想公然同中國對立，想做牆頭草，打仗既話好有機會世界大戰版意大利

愛侵力絕對不會承認的

咁既局勢支那武統又可以講多幾代
如果中共有咁長命既話....

MI6 特工黎

就算單挑日本，支那都未必贏到

2021～2030中共下台

支共係全世界公敵

咪盲反啦
導彈呢D野大陸玩左幾十年，爛船都有3分釘

拜登無論做咩嘢都會畀連登仔鬧
連登仔大部分都係弱智的

識唔識計數？
1400m vs 328m + 126m + 23m
緊係用人頭計 如果唔係點啱條數

支共搞台灣都係想攪炒tsm
炸到tsm全球精片缺貨下
支共軍備差距無咁大

左上右三面夾擊

下世都唔會打
打飛機就有

所以我覺得支那一定唔會打台灣, 但會成日走出黎吹水
當佢衣家係金仔果種玩法就明, 日日出黎撩事鬥飛但唔打, 咁就可以繼續buy time同搵班白皮豬著數

日本仔愛國可以唔要命
支那高官既愛國係送仔女去英美

南韓要睇住北韓
點同日本冇咩顧慮隨時可以幫其他國家
萬一美國又臨陣縮沙要同中國友好，邊個得罪中國都唔會好受

一家大細仔女老婆全部英美澳藉
開戰1分鐘就投降啦屌

真習狗全家都係敵陣

拜登上場
香港連拆唔都駛就搞掂
有咩好得過下屆美國大選前武統?
係拜登死
睇死賀錦麗唔會出兵
從此實現領土完整
習主席正式超越毛主席

真係打一定炸咗個核電站
仲有個三峽 之後都唔使點打

德國都係靠美軍
反而印仔有機啲

美台日俄英澳加印 好似咁樣大機會啲，打得成至少都一打八

一粒蘑菇都收皮啦

其實點解老美咁保住台灣

而家咁加速法
一係一統地球做霸主
一係就分裂到七國咁亂
其實係支那見自己從病毒中恢復得最快
想盡地一搏

唔好話日本同隔離印度打拳頭交都打唔贏

無左tsm美始終可以扶植第二間公司
美國要台灣都係要鎖住第一島鏈 同埋台灣係義無反顧咁聽話

佢地仲以為大陸仲停留喺中日戰爭水平

扶都要時間
精片野唔係重工業可以一時三刻就研發到

剩係台積電都夠

如果台灣, 日本唔出手.
中共下一步就係 諸閣尖島 > 沖繩

咁大陸想打咁既主義 就要係美國聯全面軍備用哂 補充唔到之前收美國皮
咁你覺得邊邊會收皮先

真係打起上黎，台灣會唔會炸鳩埋香港

唔好講到美國無存貨
爆咗間tsm即刻縮窄差距
支共都無你諗得咁簡單

扶三星就夠
技術唔係落後台積電好多

又唔係咁講
之前道彈試射又真係唔知去左邊
玩左幾十年
但可能維護費比人貪晒
依加射射下跌去中南海都唔出奇

唔係冇機會

練定英文同日文投降點講
英：We are civilians!! Don't shoot!!
日：平民です！撃てないでください！(He Mi N De Su! U Te Na I De Ku Da Sa I !!!!)

total war既後果係香港/新疆/西藏先死，人地專業打自己人（佢自己覺得係）

到時香港會點 夾喺正中間

大把人夠學十幾廿年英文
係咪代表好

亞太區最後一條防線

本世紀MVP

俄屬滿洲國
印屬西藏
緬屬雲南
日美共管沿海地區

日本之前修例個時其實一睇就知目的係咩
台灣收皮，日本個位置就危到仆街

法德真係未必
法國係亞洲真係無咩誘因想出手 加埋佢地又唔太鍾意跟美國枝笛
德國其實比人感覺更加想兩邊都R盡著數多過企死一邊 雖然有機會比人夾上船 但唔太想象到東德餘孽會對華強硬成點

支那煎爹哇阿哩媽腥

吹 你繼續吹

睇錯，以為進攻北京

搞唔搞到九州先

香港成立游擊隊

英美澳紐加(FVEY)
美日澳印(簽咗6份軍事同盟協定)
美日台(美日安全互助條約+新台灣保證法)

今次咁啱又係八個國家

係戰爭就快...

真係開戰. 港,藏,維...應該被強制徵兵推上前線.
個個都要被裝上自爆裝置. 一被捊, 叛變. 就會即爆

即係話睇美國頭啦

其實我唔覺得打到
支共人本身內鬥都好嚴重
一開戰實大把山頭爭習種個位

去到呢個地步我一定衝去狗屋先

台灣一失島鏈破左再上就沖繩
沖繩失埋咪鹿児島囉

不過美帝而家咁既戰略第一個條件已經觸發唔到

台灣守唔住，下個死就係沖繩，跟手就九州

比支共大型登島戰成功左佢係一定會乘勝追擊

一定打唔到 而家中國有錢個部份人根本好嘆，內部又無反黨勢力。習總勢力又強大。打仗？打輸左點算先

然後三個國家，一齊炸返你

死日本仔，新仇舊恨一鋪同你死過

日本玩Show Hand
幫埋美國講出兵

中國攞左台灣 就鉗型圍住日本
尖閣諸島 基本上無法守

好大機會連沖繩都會有親中派推動獨立運動

而日本去東南亞船路會被中國威脅

石頭腳

去到呢個地步佢哋一定鎖咗閘先

有無一帶一路受害國想參戰

幕後supply掛

法出咗carrier啦

英國係nato架，有事nato成員迫住出

台灣密度係全球top 3

今時今日仲玩登陸
係唔係嫌人太多

自爆裝置支那撚有錢搞咁多
香港人用黎做人質就得，俾武器我地打仲唔調轉槍頭咩

支一攻台, 印係後面搞你屎忽,諗起都興奮

小朋友睇少d 卡通片

西藏嗰道咪話有囉?

有樣野我成日都唸唔明，點解連登仔咁鍾意睇低大陸。
從戰術角度黎睇，低估自己嘅敵人從來都唔係好事。

到時可能係有武裝既狗隊率先倒戈
命仔緊要

驕兵必敗
希望美國佬識睇中文

之前中國試射過
4中2 嚴重徧離地點
比美國公開講
如果得50%命中係好危險

識分導彈同核彈未？
常規彈頭點樣留島不留人？

再講就內部分裂架啦

而家小學雞已經無功可以自吹自擂

所以先要立國安法當係一件功

經濟已經懸崖邊緣

貿易戰條數未找，疫苗競賽跑輸哂歐美

再無功績，經濟又唔穩，個帝位點坐穩呀

可能因為我地現實中幾乎係俾人禁住黎打，
係網上做下鍵盤戰士平衡返心態。

最怕係00後睇完之後信到十足十。

日本政府證實若台海爆發戰爭 自衛隊協助美軍防衛北京進攻！

呢個人答左你, 真係唔係盲反

佢個優勢係人數, 用唔到人數就好困難

咁癲
但係大陸始終仲有數量優勢
中共：一支導彈打唔中？射到打中為止！

如果打起上嚟點止美台日三個

講打仗 最驚都係中共
中共仲以為鬥人多就得 仲停留係古代思想
8國聯軍就是無敵 要打晒聯軍同打地球差唔多
亡國者共產黨也

其實佢應該知長期咁做無so
你睇下國家咁窮 完全無進步過
所以想美國講和 擺脫中共

快

喺佢想再鳩射之前就比人炸撚咗個基地啦

印度呢

戰綫遠離本土

中國已經不是120年前的中國，不要高高在上的說話，即管放馬過尼

可以咁講啦, 一個係恨意, 你唔會對搶走你家園同權利的人友善

但同時其實中國人係可以差好遠, 因為有好叻的人, 亦有好差的人

所以有D野, 你可以判斷, 少數人搞得掂佢就搞得掂, 但如果要一大班人配合你就可以預計佢唔掂.

導彈呢樣野, 係好難. 你無可能用望遠鏡去射, 你要有一個好強大的定位系統, 更唔駛講你要導彈技術好先進, 更唔駛講人地都有導彈保護自己, 更唔駛講你如果係陸基, 人地睇住你黎炸返轉頭

以上所有野, 都無辦法用人數, 而係科技組合先做到, 呢個唔係今日中國強項

唔係話睇唔起中國, 但中國軍隊絕對無佢表現出黎咁強大.

而且, 成日都係果句, "我打唔贏佢, 我都打得贏你", 老解用AK47我地已經死哂, 根本不存在睇唔睇得起佢會有分別. 佢軍力再落後, 鎮壓平民綽綽有餘

都有可能發動戰爭
夾所有人上枱
令內鬥變外鬥
好多當權者當地位快不保
就會用戰爭轉移視線

當真係打得成局部戰爭（當係台海打），如果美國打到去中國領土，戰爭規模應該會即時升級
以中共戰狼出擊性格，到時真係隨時變世界大戰

以拜登性格，最多打保衛戰，唔會敢打到去本土

當年同中華民國斷交然後送哂啲嘢畀共產黨

其實我就覺得華人勁聰明
但只用係私利
國家好易出現各種花式腐敗
你睇明清點死就知
可以一手好牌
慢性自殺

又開工喇？

如果支那鳩射導彈出嚟台海, 就算佢柒撚懵懵唔中都好, 無理由齋擋唔收佢皮掛

調返轉講
你睇得自己太高
網上吹下水講到咩戰術角度

Energy supply, OK, 稀土

如果有槍同自爆裝置，我諗大部分香港人寧願沖去共狗同歸於盡，都唔會殺美軍

驚閪你呀 美國日本台灣加埋都唔過5億人
偉大中國5千年巨龍有14億人
打你老母

有14億人 京西

佢射一粒都準備滅國啦

用得導彈就已經準備要比人圍

而家連登仔負責鳩噏之麻。你估連登仔去打仗咩？

真係要打支那未必夠日本仔打

仲要加埋美軍

德國宣布咗下年會派軍艦巡航

防衛北京進攻

北京有朋友好叫佢地走

自己都死撚埋啊傻閪

依家邊洗人對住機槍陣去衝
二戰都已經有步坦協同啦
你一戰過嚟ge?

飽和射擊 基拉都打唔晒咁多枝

支那邊夠膽

其實中共出得兵，必定聯同普京一齊出 , 中共收服台灣，俄羅斯收服北方四島 ...美軍救得邊度 ...美軍支援到時，場仗都已經打完

以前都係支那鳩射咗導彈先，美軍先再派航母去兇支那，而家可能驚支那一嚟就堅打，唔再以前咁慢慢聊你玩

未必 我覺得到時就有d 山頭夾埋外面打入去
講真有邊個唔想坐帝位 你肯倒戈 美國佬話伕你上位
係人都倒

Push

澳日準備簽防衛協議，准予雙方軍隊互相部署係對方領土

睇錯左係助美軍進攻北京

北方四島俄羅斯實際管理咗七十幾年啦。

普京會幫翠翠？等翠翠兵敗如山倒嘅時候出手收佢皮機會大啲。

傻啦 ...你估普京會比美國坐大？對於普京，中共真係比美帝收皮，絕對係一件壞事 ..佢唔會就手旁觀 ...佢就算唔出手幫中共，佢都會出手鉗制美帝同盟國令佢地出唔到手 ..

打台灣就打硬，支那近年起咁多船嚟做乜
日美講啲嘢有保留
美國都係得把口

俄羅斯同支那邊境咁長，隨便搶奪大量領土唔好？
美國始終係太平洋另一邊，唔會直接佔領支那領土。

冇睇錯 政治語言 已經好清晰

咁講 集結 登陸 美日方有消息後封海峽
我當中共兵貴神速 放到幾萬人去台灣
但無補給 無空中支援
你可以打幾耐？
要打台灣 基本只有飽和攻擊先得
但中共去唔去到呢個位 真的唔知

日本開始唔扮嘢玩返軍備競賽
支那準備俾人圍啦啲廢柴鋼水

諗起都興奮

普京：太遠唔得閒

其實你知唔知美軍每年俾元老院話自己好廢個標準保用嚟打外星人係同時打兩個一流大國戰線

同埋北方四島一直係俄羅斯手，點收服？

定你生存係平行宇宙？

支那唔係以為出完化武唔洗承擔後果呀麻

印度同俄羅斯，就算唔幫拖都實臨尾執雞

登陸喎？

兩棲坦克囉
未見過識浮嘅坦克?

可摸耳今朝打
等唔切

俄點解會幫手

蔡英文真係要多謝條柒婆免費助選

777咪又係聽翠翠大吩咐配合
我唔覺得逃犯條例由777諗出黎

美國禁佢 唔打台灣 點嘔d晶片發展？

中芯果d? 你知我知單眼佬都知

所以支支係局住都要打 仲要快 晶片好快乾塘

唔覺支那咁夠薑打仗
啲軍人得摺被世界第一

為咗面子 激發小粉紅愛黨情緒囉
中美會談中共都可以on9到超時半粒鐘用晒黎淨係講廢話屌柒美國，仲叫隔離個翻譯可以唔洗翻譯佢啲蝗語（即係專登讀黎俾國內小粉紅聽，唔係俾國際社會聽）
打仗分分鐘真係會成事，喺翠翠大領導之下

北極熊幾時都係扮晒嘢同你好Friend 然之後過嚟抽水既！

係唔止1打3, 再遲D英國CSG進入埋印太, 加埋澳洲. 中共總共要面對: 美, 日, 台, 韓, 英, 澳, 歐盟(法, 德, 荷 in QE CSG). 仲未計印度.

中共ready好同時面對上述國家圍攻的情況下, 冒險點起台灣/南海戰火未?

中國歷史上又唔係未試過
只係由八國聯軍變十國聯軍咋嘛

你都岩
要睇下邊個快手

嗰兩架海上移動棺材終於可以出動

美國，sor應該話係deep states先正確，有一個明確目標：2022年20大推習近平下台。依家其實係極限施壓緊，將火頭燒番去中國，等反習派借呢幾年中共內外交困，經濟困局推習落馬。

如果中共係一個正常政黨，中國係一個正常國家，當然會向呢個方向發展。可惜中共一d都唔正常，deep states呢個算盤未必打得響。

一定會有埋咖哩份

打先算啦

8國聯軍都驚過，有翠翠神功

我會打7NZ 先

就係咁先要打啦
用民族主義夾鳩啲人上埋同一條船
最好到時推啲政敵上場先
再唔係開戰時期混水摸魚乘機奪權又得

法德同韓就嘥撚氣啦

北京會出動一系列天氣武器反擊

然後跟全世界說中国人不吃這一套

到時印度可能沖1億人入中國

日本邊有軍隊

仲登陸？
依家d戰機同導彈，你出到公海當你贏啦

MOAB

戰機同導彈台灣係劣勢嗰方

到時金仔會唔會一齊顛呢

有邊個幫佢既就企佢嗰邊

呢度啲人唔想出兵打仗

支支好嬲

個個搞nazi主義嘅國家都想搞帝國做地球霸主全部都大屠殺，蘇聯，毛魔，希魔，刁魔

摺被起角對岸都識
共軍運摺豆腐被都未必有優勢

核彈攬炒

日軍來了我帶路

好嬲好嬲 比美日打左兩巴

咁又點 支共敢開戰咩

到時港共話cut返工 啲人一定第一個沖出嚟

大陸肯開第一槍
一定係八國聯軍既後果
特別係台海
根本就無玩既條件

小心日本滅國

唔止3
美 日 台 係膽咁滯

未計 印 出唔出兵打後面
韓 澳 英 法 德 係南海果堆艦

俄羅斯 睇下係抽水定真幫
伊朗 就或者真係會幫

咪臭係！
一人吐啖口水都沉死晒佢哋啦！
冇嘢食嘢飲仲可以食草、飲海水
隨時14億人=14件化武，即時生化戰爭

美國兩粒原子彈比人bin到而家，點會立亂咁做
唔夠打就可能會

安保條約保埋香港

打漏個億字

香港人核爆都唔割，快D射核彈到香港

講到2戰嘅時候冇天災

連豬係手足 係攞嚟鍚嘅，唔係攞嚟食

未聽過第一島鏈？

台灣炸左三峽就得😂

最正係上面班人仲用緊依粒黑氣石

同二戰日本個諗法好似但美國踩行油個軍工業

用導彈係人島不留

都幾肯定打仗都要返工, 最多返工果時睇新聞食花生

之前個戰略模糊無咗lu
費事你班小支支真係衝出去7
而家打定開口牌先

去掃蕩南海D島礁同捕捉支那潛艇

錯手射9你 講咩都冇用打仗平民都會死好多

除非2022唔諗住辦奧運, 所以點都要響2022年頭之前打完

邊個怕，夠薑就打

你地打啦，好悶呀

北極熊玩偷襲，純抽中國水反而金仔會唔會射返2支火箭去東北勒索下糧食值得關注

老老實實, 東南亞國家連門口狗都唔係, D 軍事設備(除咗支那隻狗猩加坡)同二戰差唔多

北京::我現在進攻你呀！加大力度移民日本

好似冇咩人提過俄佬
佢想要支國東三省同要不凍港好耐
肯定會食埋一份

以後讀歷史會讀到777係第三次世界大戰的推動者真係好打得

如果支那輸左比美帝，14億人都變美國人，
呢場仗會唔會得維尼一個想贏

一定 睇下偉大嘅組國條九段線畫到人地門口就知

點止，叫印度一齊搞9佢邊境

打波呀蛇教落：進攻係最佳嘅防守

對付D舊船唔需要新式戰鬥機

咁基本軍用晶片intel samsung 應該都搞得掂既

1打1都輸啦
搶灘至少要死多防守幾倍人

英國已經話carrier派太平洋
德國就其實唔重要 因為佢D即戰力 和平太多年

係打就快啦講經咩，依個世界跟本要重新整頓。

日德都返埋嚟

虎年唔打
2023年尾啦

多謝日本

第一島鏈係最有效率嘅對中國防線，而台灣係第一島鏈最重要嘅島嶼，號稱「永不沉沒嘅航空母艦」

根本得支那係世界大毒瘤

請勿濫用比句
how can you define action

南韓會唔會一齊幫手終共一打四

呢條戰線一於交俾香港手足

all talk no action

點睇都唔會打仗啦

都冇得唔幫啦

恭喜台灣

日本比大陸好 係冇人禍

日後歷史會寫侵為先驅
拜登只係延續

到時支會打飛機非洲同盟50國咁樣 50打8

美軍來了 _ _ _

五毛答下我，點解支共不容許台灣有民主？

打先算啦

我諗唔只一打三 呢排先有個on9挑鳩美國民主自己同西方國家

台日美 仲有堆都仲睇美國頭既國家

亞洲 仲要防越南同印度 仲有俄大哥既背後刀

如果有留意 係呢幾年間 中國係不停係國際上點火積仇恨值

打條撚咩 就係芝麻仁睇你班外國撚屌唔敢開三戰 先不停打嘴炮口交戰

條友弱智
成日有天災先識自強

自衛隊 都唔細 但唔可以出自己海域

簽得呢條都係想多個盟友防芝麻

講到侵做總統時無呢啲野咁
定係已經打緊仗我未知呀？

支那有巴雞斯坦幫拖

因為唇亡齒寒
俾支那拎左台灣，
下一步肯定搞9沖繩釣魚台

我支持八國聯軍

澳洲後勤支援已經好足夠

真 仲打哂飛機出片話印仔挑釁佢 先出手

玩左幾十年都係射落海呀媽，我知

支那會打台灣我切柒啦

屌，睇漏左個若字

單單佔領台灣就已經打開通往太平洋既門口, 所以支那唔駛佔領日本
係佔領日本之後成個南海封晒, 就算D貨船唔經南中國海而取道蘇拉威西海都有可能俾支那突襲, 日本既補給線即刻無咗一半

第三次世界大戰成因
軍備競賽
同盟制度
香港（亞州火藥庫）

其實如果日本今次唔係出到聲我都唔覺得維尼會出兵。

但日本宜家講明我就攬硬台灣

咁維尼如果唔出手，佢班fans會覺得佢無撚用。

咁佢個位就危危乎。但出手又會被黨內既怕死撚阻止。

其實打又死唔打又死，我唸亡黨可能係命中注定。

所以呢排咪成日講脫貧好偉大囉

早三四個月唔係話澳洲都有艦隊到咗南海stand by？
印支山區衝突啱啱緩和嗰陣

自衛隊唔係出唔到領海
早排先派完船去中東搜集情報
上年去咗印度洋同印度斯里蘭卡軍演
又去過南海訓練比支那全程監視
不過自衛隊要擔心少子化無人當兵嘅問題

支那正面對美日盟軍嗰陣
咖喱應該會插佢後庭
北極熊兜後尾枕天靈蓋打落去

腹背受敵

大家都應該讀左六國論

Diplomatic Bluff
講得就唔打
打得唔會出聲

支那翠大大：我洗L驚，一打十9幾個國家都仲得。加上我哋有金仔俄伊朗聯盟，問你怕未？我哋食草食杯麵都得，你哋班洋鬼子得咩？

首先認證左美國會協防台灣先

好波

唔會有
我都幾肯定一打仗佢就會以防衛之名趁亂食埋香港
不過美軍應該都會有所準備就真嘅

支共D核電站起到成條海岸線都係

翠大大係宇宙嘅神，唔係人，係翠神定勝天。地球自古以來都支那翠大大嘅。

俄羅斯搞掂東歐先講啦, 伊朗仲衰, 佢一出手畀以色列,沙特打到仆街

小粉紅係咪又要抵制日本

開戰 實會石油禁運
伊朗唔運的
老共都唔知有幾多儲備
呢排密密運入中國
運到歐美都出聲講佢無視伊朗制裁
同伊朗trade太多

睇黎真係似開戰

女王號就快埋位
德國驅逐艦又就到
法國航母又黎緊
F22部署左係日本美軍基地
曬緊曬到咁 唔係唔打啊嗎

中國一招回天搞撚掂啦

除台積電外，台灣係第一島鏈關鍵地理位置，關乎海上航線同潛艇部署。

背熟定地圖

到底會唔會打仗？

神風無人機

好！
全部用遠程飛彈擊

唔係喎 連登仔話敗登政府無用㗎喎

仲有印度老

請日本修正當年冇打柒支那狗嘅過錯

打條毛咩

中国沿岸一堆核電廠

打咪陷球剷囉

亞洲鄰國仲要首當其衝

其實最想中共死係俄佬

你咪睇下到時普京會唔會為左唔鐘意既人去搵條命同美軍摶囉

可能俄佬都會出黎打埋一份
之後分支國啲野

哩啲post講到似曾曾，齋當故咁睇都開心
希望打得成收支拿皮

係就快
整場北京大屠殺過下癮

俄佬未試過企錯邊

班人都唔同哂啦
南韓有自己顧慮，唔幫都合理

乏術

IJN 帝國海軍、參上!

又唔係未打過八國聯軍 打多次啫 驚咩

台灣真係冇尊嚴

你求神拜佛佢地唔好action，因為對我地都唔係好事

講真……好多國家元首都知支那而家玩緊咩，班支那仆街越黎越過份，周圍攪攪振，打遲早既事，問題係幾時打，我覺得真係台灣係導火線，有機會未來幾年黎料

中共可以做既就係導彈飽和攻擊
但係一咁做 就百國聯軍 齊射導彈
幾萬枝導彈齊射 打到支那老解崩潰

秦國攻到去邯鄲啦
魏韓聯軍再怯都唔去唔得啦

仲有一招就係船載無人機近岸攻擊，但唔知隻船捱到幾耐台灣好似買咗岸基魚差反艦彈

有隻鋪路爪雷達掃曬成個華東平原同四川西藏，基本上係睇清對岸所有部署同所有二炮嘅軌跡。

當年侵未上任係安倍飛去紐約同佢數臭中國，係咪調轉左

有幾bin
最多咪有人講兩句
錢又唔駛賠，仗又打贏埋，理撚得你

唔會射導陣咁癲
多數係國民黨宣佈歸降, 成立反政府遊擊攪一輪先
跟手先以派兵平亂過黎
博你美國佬唔敢開拖

咪又係ATNA

唔係咁易 台灣防空飛彈密度好高 中程導彈好難打到 密集式使用短距離導彈砲擊打唔到東岸（隔左座阿里山) 長距離州際導彈打台灣又太近效益唔高 即使炸哂主要城市同明面軍事基地 但都唔可以徹底消防台灣軍事力量
一但開始左砲擊 有美日韓同盟 佢地飛彈射程一樣可以直接威脅北京
打台灣已經唔再係1打1 美國已視台灣為第一島鏈封鎖中共嘅一環 就唔會比中共輕易突破 因為一突破就代表美國失去掌控太平洋嘅能力

菲律賓都買左俄製超音速反艦導彈

美日聯盟 已經打得曬全球所有國家加埋

一寸山河一寸血

十萬青年十萬軍

仲有中央山脈檔住

香港都會打仗啦到時 一定又會變另一個戰場

事實就係支那常規戰軍力冇top2都top3

自家制武直、戰機、軍艦、坦克，量產速度追得住2戰美國，人海戰術仍然好有優勢後勤靠人海支撐，軍工廠靠人海24/7不停開工，已經完勝地球大部分國家

唔一野炸撚哂支那船廠、軍工廠、工廠城市，支那轉頭就砌到新火箭軍、新艦隊、新裝甲師。日韓台都係靠美國後勤先令到支那唔敢開常規戰

印度海陸空後勤都要靠法、俄、歐，越南後勤要靠俄

依家講緊美日印澳英法德荷韓

等緊流浮山刀手。

果14億人留低做奴隸算啦
唔值得幫

厲害了支那
又引戰成功多一個國家

中共真係要同美軍比拼戰爭機器全開的生產力？

同樣鬥快砌美國一定砌得比中共快。

而且你都講佐。一且開戰美軍又點會唔炸中共船廠，軍工廠？

我係更擔心，習常規戰失利，基本上可以肯定佢會用手上剩下的核武玩大攬炒，到時就要睇美軍有冇收埋應付大攬炒的殺手鐧。

自家制武直、戰機、軍艦、坦克，量產速度追得住2戰美國，人海戰術仍然好有優勢後勤靠人海支撐，軍工廠靠人海24/7不停開工，已經完勝地球大部分國家

我唔知有無top3, 但肯定無top2, 因為佢無可能好得過俄仔.
然後你講果D野, 其實好多依家都無用. 最後一次大量用已經係差唔多30年前的波斯灣戰爭. 近年大部份時間都係近岸射下導彈咁

咁究竟會唔會返到去常規戰爭用你果堆野, 我真係唔知, 因為好多十年無打過常規戰爭了, 大部份情況都係壓倒性, 如果唔係就第三世界國家互片

軍工廠24小時開工係無用的, 因為軍備唔係輕工業而係重工業. 呢個只有俄仔同美國先有, 中國強大的生產力係用在輕工業上. 簡單黎講就係好多野唔可能用黎生產武器

講真, 開戰中國係死得好慘, 一個糧食進口大國歷史上有邊個有能力同人開戰? 佢從原材料到糧食都係靠人. 再多人口都無用, 因為全國只有王歧山一個人可以食草食一年

不過講遠左, 我意思只係指出. 戰爭的模式係唔同哂, 當日伊拉克都號稱中東最強, 過百萬雄師, 坦克, 飛機....你睇佢捱左幾多日?

比起最後一次戰爭係中越戰爭的中國, 美國最近一次戰爭就係2, 3年前對住ISIS, 我覺得美國在軍事上根本唔會無準備

但呢D太紙上談兵了, 好多變數我地根本唔知. 如果美軍用到核彈(唔好否定可能性, 全地球得佢用過而且用過2次), 中共可以點? 中共核彈係炸唔到美國的, 當然佢可以用黎炸南韓或台灣

唔一野炸撚哂支那船廠、軍工廠、工廠城市，支那轉頭就砌到新火箭軍、新艦隊、新裝甲師。日韓台都係靠美國後勤先令到支那唔敢開常規戰
印度海陸空後勤都要靠法、俄、歐，越南後勤要靠俄

但你計漏左一點, 就係中國所有原材料幾乎都係靠外國. 會咁係因為過去中國真係無諗過會同全世界反枱, 所以佢生產線佢只揀最有錢賺果部份黎做, 即係原材料買入, 加工, 再把成品甚至半成品賣出.

呢個係和平時代的思維, 但佢地無諗到有日翠翠當權會搞成咁, 所以佢先要搞內循環.

回到你講果D野, 所以軍工廠使用的材料, 例如鋼鐵, 佢可以自己做, 但鐵同錫礦呢? 佢係外國入口, 例如澳洲. 一開戰, 中國係只能立刻光速跪低. 因為佢14億人只能全部idle.

所以我從來好有信心佢唔會開戰, 因為比起你我, 中共更了解自己的弱點. 佢地殘暴卻謹慎, 狡猾又沉穩

支那戰爭機器已經擺在眼前剩軍用個增長速度已經世界第一
開戰時，民用轉埋軍用真係嚇撚死你世界工廠你估鳩up咩，常規武器炸工廠都炸唔撚切

不過連登仔覺得支那係紙老虎，一開戰就直接比人瓜分最岩你地聽

幫手封馬六甲都夠做

睇錯進攻北京

美日台聯合艦隊

到時你仲唔走去外國
台海打仗以為香港有得食花生

香港9成5人都係黎生